逃犯條例恐怕係香港最後一個最黑暗既一日

之前人大釋法，啲人就話最黑暗一日
DQ, 最黑暗一日
一地兩檢，最黑暗一日
過埋呢個，以後應該無人會再講

一日比一日黑，所以每日都係最黑

都未變香港市